仆街啦 漏左銀包係屋企

依加返工照平時咁出門
一關門個下仆街啦...
冇帶銀包...
屋企人唔係香港 又冇錢返工
點搞好

SL啦 返屋企訓教 禮拜一再返工

冇銀包=冇鎖鑰？

開返門拎銀包。

唔識開門？

睇錯屋企漏咗係銀包

試下叫聲小小精靈？

我條鑰放係銀包

拍隔離屋門借錢

入唔到門口呀

有冇方法開到門

電話payme 5000 叫人開鎖

開鎖佬

你唔係覺得有人教到你點開鎖掛

問隔離屋借開鎖錢

係咪要換埋鎖
又洗幾千

坐係門口 等運到

地鐵借飛 返工問同事度幾百

利申 試過

開鎖佬點知間屋係你

依加on99係樓下
同老闆請左假

大門用咩鎖呀，睇吓用膠file幫唔幫到手？

你個腦真係裝屎

比返間屋人啦

都唔洗既，除非你把鎖好撚難開要拆

但又要全屋人換過曬條鑰

本來就係驚會唔記得帶鑰所以放埋落銀包實冇死
點知

問左先啦，可能佢兩分鐘開左個鎖
你依家煩黎多餘

點用file開

我係鎖匙分開擺，另外擺一條後備匙喺銀包度，鎖匙包銀包是但一個無帶都仲有另一個...你咁樣擺埋一齊係攬炒

如果咁易開到
你就真係要換咗個鎖

認真回覆樓主唔理

即刻望一望自己有冇帶鎖匙

所以咪問你用咩款鎖，有啲機械鎖中間有個掣，撳咗落去就喺外面都開到門，要攝個膠file喺門罅chok粒掣
不過就唔好搞鳩人哋隻門，刑事㗎

依加請左半日假
問fd借左錢

影度門黎睇下

公屋鐵閘黎

做一日M記難民

想知你出門口嗰陣你點樣鎖門

搵開鎖佬囉
之後換電子鎖 以後唔洗帶鎖匙

就咁拉埋就得

通常有木門+鐵閘，鐵閘應該可以唔洗鎖匙鎖

我仲以為係新式鐵閘 要鎖匙先鎖到

Payme 比個frd
叫佢比啲現金你啦
再叫開鎖佬

樓下看更借錢坐車如常返工, 返到公司大嗌冇拎銀包借錢

改名叫矮窮柒啦

去到公司, 用公司電腦搵下開鎖佬電話 > 話比佢知開完再係屋企拎錢比佢 > DONE

試下搵下有冇啲屋企門口寫住欠債還錢，有嘅就扮債主去追數，追到嘅就係你嘅本事

鎖鑰係屋入面，咁你冇鎖門？

PAYME

新聞唔係話公屋啲鐵閘好易爆咩？上google搵下，可能啟發到你嘅靈感

下次屙屎唔出都po 上來傾吓

支付寶

睇下咩鎖
上次冇鎖匙開門
個開鎖佬用幾個膠file痴成一塊既膠片
半分鐘開左個鎖

個鎖冇爛？

想爆格？

屌 公屋垃圾鎖求其搵開鎖佬五分鐘搞掂啦 洗鬼拆爛隻鎖

樓主想爆隔離屋度門都作個好d既故仔先啦

爬窗入啦. A1無咩新意.
想睇你花式送頭

公屋果D鐵閘 五金舖買條鐵線好易開姐
利申自學過lockpicking

有Smart Octopus咪可以照返工囉

識lockpick有set工具
基本上公屋可以打橫行
利申 唔係鼓吹犯案

乜撚嘢叫鎖鑰

公屋大門好易開，鎖匙都唔使

個鑰字粵音讀藥
成班文盲仲要負評你
真係陰功

到時唔止換鎖 會唔會門都要換埋

成屋佢地地打爆曬咩想

還翻間屋俾人啦

點解請假 緊係老閪都返公司，扮OT 係公司訓埋。

講得岀翻屋企訓教仲咁多人正評
係咪個個都大腦短路？

0/10

話咗呢度係兒登 個個小學未畢業

一係唔請
一請就全日SL 啦

用住apple pay先?有電話麻?
我平時會張錢同卡分開放,錢放銀包;卡放card holder。
唔記得一樣都有另一樣救命

唔帶鎖匙出門口點鎖門

乜撚嘢"要換過曬條鑰"呀
開鎖還開鎖 換鎖還換鎖 兩樣嘢黎
你估啲開鎖佬係爆門入去呀?
搵開鎖佬開門正常幾舊水
普通門半分鐘都唔使搞掂

btw你改名做矮窮on9 算啦

咁點解唔去搵屋企人拎鎖鑰

點解要鎖?
一閂埋門就自己鎖架啦唔係咩

一係鎖匙一係鑰匙
鎖你老母閪個鑰咩
樓主弱撚智? 還掂都返社企叫佢比個床位你啦

call 開鎖佬
同佢講入到屋先有銀包
通常都 ok

試過同開鎖佬去 atm 撳錢

係還係
不過大部份人都係叫鎖匙

我今日都冇帶早餐
今朝記得拎過 點知去著鞋唔記得咗件事
我以為有帶 一直返公司 跟住搵袋搵極都冇
宜家餓到仆街

上連登開post 問

問屋企人原來親戚到有多條
搭車過去拎搞掂

嘥尻哂上面班巴打時間

係真係錯喎 點解咁多負皮

on9

鑰匙就鑰匙，鎖匙就鎖匙，乜撚野鎖鑰？

ali pay

咪閂完門再插鎖匙轉一轉上鎖
番屋企又再扭一扭開門

又有on9仔mon post負皮
算la師兄真係兒登嚟

換電子鎖啦 我都係成日唔記得拎

還掂請咗假
又唔想搵開鎖佬
去搵屋企人拎鎖匙咪ok

閱

留名等睇樓主收左工點返屋企

還返間屋比人啦

屌你老母你真係on99

弱智都有工返, 算係咁啦

我都試過
最後call的士 講明用payme俾錢嘅

手機冇Apple pay或者其他畀錢嘅方法

。。你鎖匙係銀包咁你出門時點鎖門？你屋企用locker鎖？

換個鎮膽唔係好貴

唉，啲人字都唔撚識返去讀小學，留心上堂好過啦…

乜撚嘢叫鎖鑰呀屌你老母

行路撚 屋企行去返工

鑰匙 / 鎖匙
再唔係你打KEY啦

鑰係key 明唔撚明
查下字典 唔好鳩下鳩下

鎖匙就鎖匙
鑰匙就鑰匙
鎖乜撚嘢鑰
查乜撚字典
講乜撚英文

唔明屋企門一閂就鎖埋有幾出奇
我屋企大門同鐵閘都唔洗鎖匙就鎖到

俾返間屋人啦

念力移動

等到放工個陣有錢都冇開鎖佬啦
係我就開返鎖先返工
好過夜晚鳩流流用開鎖錢去訓賓館